運動已完，大家迎接528

180個黃色物件已拉，果D只係condom，並唔係手足
隨便屌，屌你地老母

個個post都係你條友入咗度放負
屌你老母
Blocked

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析